利物浦咁廢，點同倫敦既。。

人口鬥？

利物浦市區的人口約為2,200,000，英國第四大城市。

相反，倫敦全英國最多人口，第一大城市

大陸夠多啦，仲衰過冰島